咁樣算唔算發國難財？

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

通常呢啲都係呃人居多

推

唔係居多，係一定。

呢個世界，如果有發達秘笈，係唔會一萬幾千就肯賣俾你班傻仔，一個都無，係一個都無呀

算
咁落ad會趕走藍絲
專呃同路人嘅血汗錢

賺夠都係想比人賺下姐